禾邀球吾豪載扮女淫

德吾德

肥絲好掛住你

屌你老母死gay佬打5P字

又係你呢個扮女人既男人

又係你個垃圾死gay佬

禾中意女銀

我乜gay佬都唔歧視 我淨係歧視你呢個男扮女嘅死gay佬

我吿鳩你

終於認你係男
Btw 屌你老母5P字

你咪告鳩我囉

我sheshe

下哇？

系阿尼吾之滅

屌你啲5P字

造乜野阿

屌

好掛住肥c

Bam咗

陰功